[突發]HKCC已經超越港大成為香港第一

傑出校友：屌屌屌屌屌屌，BA：文學/商科asso
鏗哥都唔夠佢勁

dse中文應該點溫

認真
人地爆四升hku關你咩事

印象中樓豬dse考得幾好入左神科
唔知你會唔會串埋佢？

收鳩啦

我好驚驚

係呀我好細膽 六屌大人可憐下我，交換講分得唔得

個個post都見到條友係到撩人
現實生活肯撚定係啲讀唔成書存在感零既死毒撚

人地話自己爆四

佢56個5** 入hku dd啊
你寸唔起㗎啦屌ching

利申 9吹

認真 dse考得好入到既科好過好多大學生讀緊既科